有無人覺得海恩奶油真係好黑人憎？

成日用自己DSE成績黎打飛機煩唔煩，
每年差唔多時候又要拍片講屌！
成日標籤自己做學霸，
做人低調啲會死？
其實仲有好多野唔鍾意，
大家有無野想講？

Who?

因間又出黎喊苦喊忽話連登仔言語暴力佢

幾多分吖
睇過

冇好感+1

有冇人根本唔care海恩奶油？

你唔睇佢睇得囉

邊撚個嚟㗎冇人識佢喎

唔識

Who

覺
佢條仔真係好撚樣衰
講野又扮台灣口音 好撚難頂

Stop making stupid people famous

我師妹...

為左呃views真係唔知醜

Best 6 35分喎

咁都叫學霸

想知佢母校啲老師點睇佢

佢覺得自己英文5*好叻架 成日教人讀書

咁我又無問

之前校友會發起贊助讀緊書既師弟妹去外國比賽
佢好積極參與

唔評論佢其他片
但佢專登拍片講反送中 已經夠做曬其他所謂KOL

雖然我都唔鍾意佢
但係你咁做有咩意思?

有幾黑人憎呀 人地過來人身份講下放榜拍下片啫，咁都比你鬧

講野扮台妹

best6 36去台灣讀書？

自己友都唔撐

事實係佢真係考得好過好多連燈仔
不過真係唔知點解佢要去台灣讀書

為興趣 本身cu收咗佢

其實啲片正正常常
但係
把聲 好造作 明明講廣東話唔係咁 對住條仔好似出哂水咁

所以聽佢講野真係好辛苦

好造作好難頂

把聲勁假 不過佢好似話自己天生係咁既聲
低低能能咁

表達立場拍片係一回事，係做得好過好多KOL。但真係咁愛香港又唔見佢番黎？我自己出過金鐘好多日同幾乎每次遊行都有去，身體弱中左兩三次暑假。比起佢嘆冷氣拍條片你就覺得足夠，我覺得自己同成個forum大部分人更身體力行。

樓主係女人

係 好心佢學吓达哥咁低調喇

咁你係？

佢只不過係一個扮台妹嘅姣西
仲有把聲好難頂

佢條仔近排個頭本身已經柒

以為講容海恩

咁請你地繼續

佢有講返送中
唔好話佢啦

反

某表弟今年42分....

好樣衰

把聲係幾假
但又未去到話好黑人憎

整係睇過DSE溫書方法條片

不能同意更多！

屌。。。睇錯做容海因
心諗佢考dse咁後生ga咩

You are not alone

西環契女黑人憎就梗架啦！

who條友著咗老西就唔認得？

同意 買張機票最多千幾蚊，拍幾條片都賺翻了

我淨係知佢成個頻道都講梗自己係學覇

Don’t make stupid people famous, thanks

佢條仔讀書好廢，好多科fail

佢以前講廣東話甚至國語都唔係依家咁
好明顯係扮

再次證明連登仔都係憎人富貴厭人窮

612見到佢

好過迖哥啦，平行世界居民

真?

是但啦

以為你講容海恩
我出返去先

佢有翻來

容海恩就乞人憎

潛龍勿用
韜光養晦

咁教得好唔好先？

佢612個排將自己youtube啲片全部hide晒 連片都無出飛翻嚟香港 佢翻到嚟有無出嚟行我就唔知 但已經好過唔少喺係香港都縮埋一二面嘅戇鳩KOL好多

不分化 假假地都有條影片

講嘢扮台妹真係... 把聲同個嘴型
仲有條片係扮飲醉酒都好扮嘢
不過佢有為反送中表態
所以算啦唔反佢

屌你咩！依家大難當前！難得有個香港youtuber係台灣宣傳反送中，比更多台灣人知道咩事，都係同路人啦，依家就話做乜唔去香港幫手又乜又7

人地係台灣宣傳反送中！兄弟爬山啊，識唔撚識啊屌你老母

好心做返有意義嘅事，少啲做埋啲分化野啦

唔係打手，但覺得樓主成個on9仔咁，出埋啲垃圾post都推到上熱門，入嚟屌7你呢啲傻閪分化撚

龍和道掉咗彈走入香港站見到

利申發夢

其實佢都係想叫人唔好比個成績綁得咁死，
去做自己真係中意做既野遮

屌人地都算幫緊台灣戰線 唔知你地反乜鳩
仲有咁多傻鳩幫口一齊踩佢
佢對比起乜鳩toyz花輪個班都算係咁啦
正正經經拍片係台灣宣傳

比比鳥都無比人屌返之前啲野啦
出得聲就係自己人
好心連登仔咪撚再分化

不嬲憎佢，不過呢個時候屌佢係為咩先

我重以為講緊容海恩

樓主就係youtube個條友 唔好再推 呀豬呀狗都話自己youtuber

我心諗 點解容海恩比人改咗個花名叫奶油

大把YouTuber考DSE都好高分 不過年年拎成績表出嚟打飛機好似真係得佢一個
之前個狀元melodytam都無佢咁誇 最多都係標題寫下狀元滿分去吸views

容海cream

分化囉，想又少個肯出聲支持同幫手宣傳嘅手足，人地透過佢嘅觀眾嚟幫手宣傳反送中都批鬥，我屌你老母啊分化撚

36都唔係學霸係咪要狀元先學霸呀，on lun79，反還反，best 6 36分都唔知有冇1%人有，咁都唔係學霸

兒登仔夜晚真係好撚多

不了 改咗名都係好黑人憎

佢宣傳香港+廣東話文化，樓上成班三毛盲反

拍片支持都要屌
人人可以付出既野唔同啫
BTW唔識佢係邊個 但唔明你開POST做咩

收皮啦，擺明你就好想有人注意佢啦，youtube免費嫁，唔岩睇就過主啦

反還反
佢個分夠入除左醫科外既所有科
咁都唔叫狀元？

雖然份人係乞人憎
但確實成績係幾好

邊撚個啊

其實佢係有腦過好多死港女KOL架喇
除咗講反送中 之前拍過好多片教人講廣東話
所以我估佢立場都偏本土小小
大家要知道 今時今日 肯出聲既係好難得⋯⋯

不

過

佢講國語把聲好假好姣 又真係好難頂！！！

屌都唔知佢過去台灣乞食做乜鳩 其實一年入邊都有好多人去台灣讀書嫁啦 點解要講到自己好似好特別咁好啦 好撚嘔心呀條女

咁人地真係好撚勁 唔比佢讚下自己？
試問邊個人可以未考dse前收到大學offer都考得咁好
人地剩係補中文一科
其他科向校內排頭三 中二開始頭三
即使屋企溫書空間只係一部琴咁大 佢都可以考得咁好
試下比空間人去發揮才能啦

who?

咁又唔係嘅 佢嘅知名度有一定嘅影響力

真係好難頂好難頂 啲國語又難聽都唔知點樣做台灣YouTuber

35分要去台灣讀design

容海恩我就識
係咪叫海恩嘅都特別黑人憎？

主線+支線+連儂牆同抵制行動集中Post

唔好意思 阻大家一陣 幫手推行動post上熱門

其實鍾意就睇
唔鍾意就自然唔去睇啦
佢拍片講咩關你咩事先
佢一拍片你會少舊肉?
同樣地我唔鍾意睇笑波子就自然唔會睇
開post黎都無意義

睇錯容海恩

我只係單純睇完佢新片開個post就屌我分化
真係每個人嘅價值觀都唔同
我一直都支持不割蓆不分化
但原來依家開post要有目的唔可以單純討論
係咪要每日都講政治有人卑人打甚至有人死先可以
至少我每一日睇完都會好唔開心覺得好絕望
或者係因為我本身有情緒病所以情緒波動比較大
連我醫生都叫唔好再睇連登怕我出事
我同你地一樣 都係咁愛香港 好嗎

樓主屌緊佢年年拎個dse個分打飛機
你地就話鳩佢分化
本身條女都姣西一條嚟啦，見到佢對用條仔啲語氣都唔開胃

唔係唔可以 但有無必要經常提？
我中五開始因為讀書而抑鬱
每一日溫書溫到喊
屋企係綜援家庭無補習
溫書都係去自修室
最後DSE七科36分 中文5** 英文5*
每個人都可以有不同逆境
有啲人會踏實低調為自己努力

邊撚個海恩奶油 無人識你喎

咁人地有本錢咁做 自己揀行咩路讀design有咩問題
再講5科 5*又真係有幾多人做到吖
利申: Not Fans

謝謝你明白！

人地經唔經常提關你咩事？你唔鍾意可以唔好睇
Btw佢一直都有好多讀書心得比人
有心睇會發現講得好詳細
都係嗰句唔鍾意你可以唔好睇
唔係話你呢種感覺係錯
但係佢咁就令你覺得佢討厭
證明左你自己幾難替人去開心以及比人去發揮
係心態問題

批評佢好啦，唔好批評best 6 35。我都係35

想屌柒佢好耐終於有人開po

612見到佢，本身仲以為睇錯

你係咪拎自己同佢比較
讀得書既人多的是..
佢拍既片可能真係有幫到人..
某程度佢做緊好事..
你係咪淨係識睇人唔好既野唔識欣賞人做既野

你唔好睇咪得
你唔去屌港人港地果班好黑人憎
事實係年年都有人中6畢業好迷惘

我覺得自己無必要同佢比
我無話過佢啲片點點點
我同大部分人只係針對佢嘅行為去發表自己意見

我淨係覺得佢好撚柒想講好耐

仲要9up幾句就一大堆正皮
連登仔可唔可以唔好咁易比人帶風向

Best 5 35就話姐
Best 6 35難聽啲講隨街都執到啦

佢做YouTube 點解要低調？做得就係想人知道自己嫁啦
佢有咁既分數唔拎出黎講唔通得33322既出黎講會有人睇？
利申...唔係幫佢講野..我都覺佢把聲同舉子扮野..

見YouTube有時有啲留言話佢條仔咩好帥
我心諗你係咪盲咗

中學有修VA
睇佢初期啲教學覺得有幫助
不過佢後期啲片把聲真係...
無可否認35分係勁，但佢好撚多條片嘅標題會出現「學霸」呢個字唔多唔少會令人覺得佢想曬命
對於啲學渣嚟講，可能反而起唔到鼓勵作用，令人更自卑
所以我都唔鍾意佢

不過！既然佢會宣傳反送中咁就大和解啦

你係咪on撚9 佢呢個分佔全港5%都冇 唔係考dse就咪尻up啦

邊個泥...

一樣

成柒日拎自己身份黎食兩家茶禮

睇過一兩次就冇睇

條撚樣明明係香港人叫乜撚野奶油，係忌廉囉仆街大陸閪
咪撚話咩台灣叫奶油呀，cream人地係叫鮮奶油，大陸閪先叫cream做奶油

5%都幾千人啦
幾年夾埋都幾萬人啦
利申無記錯best6 34

唔覺得佢拎個分打飛機 都係分享下姐
拍片要揀個draw attention嘅title，自稱「學霸」，你可以唔同意，但我覺得都好正常啫
而且你要一個Youtuber低調啲同叫佢唔好拍片有咩分別
覺得樓主overreact咗，憎佢咪唔好睇囉盞辛苦自己

講堅
你覺得睇完自己有負擔 就取消訂閱好啦
你個病令你唔可以自主收返埋你注意力 令你一直諗住佢
比個規限自己 例如睇連登睇完熱門就閃了

利申 我都覺佢把聲太雞仔 訂閱左一排就取消左

好 多謝巴打意見

佢金髮個期樣衰到要洗眼 好似賓妹

幾鍾意佢
記得早期有條片係紀錄佢香港嘅屋企
佢屋企環境睇落唔多好 但佢冇講到自己出身卑微好慘
好過好多港男港女
同埋去遊行 唔洗用大聲公話比全世界知嘅

呢啲KOL 都收皮啦好嗎

親身去埋612遊行就we connect 左先啦

同埋佢dse段片都講緊叫人唔好咁care個分，俾佢叻/同level嘅人大有人在喎

條女仲姣過隻雞

佢講普通話個陣把聲好撚造作
記得有集佢同啲台灣youtuber玩遊戲
把聲勁撚作狀扮曬台妹咁
仲有 我相信所有dse考生放榜前後
都會好撚憎啲人用高分dse打飛機
係都係講啲有用放榜資訊
真係得佢一個係到曬dse分

無咩嘢
佢除左對住條仔把死人聲之外其他都無嘢

人哋拍片支持學生係好事
人哋特登返嚟遊行又係好事
人哋積極講反送中係咩畀台灣知又係好事
人哋特登開返個廣東話channel 又係好事

屌你老母
發覺呢個post好撚多女會員
好心你哋啦
唔好成個八婆怨婦咁撚樣啦

利申
反送中先知有呢個人

就算佢係返送中又點
係 我好支持佢講呢樣野
因為佢都幾又台灣viewers
但而家講緊佢個格佢啲台灣口音
同埋用dse打飛機

點樣427科5**？

講真睇你識開咩人姐
響HKU呢啲分真係一地都係

覺

學乜撚野霸
用埋啲支那trem

乜撚野黎.....
咁樣又youtuber?.....
屌你老母呀豬呀狗都youtuber

屌自己人做乜撚野

其實佢講白話 正正常常
係講普通話要格硬扮到台灣女 果種聲調
聽落覺得假 我都覺得難聽

邊撚個

係攞嚟打飛機又點
咁人地講自己佢有本事 又關你撚事咩
你低調咪低調囉 你理得人地啫
我諗你唔會唔知比人放上連登個結果係點架？

原來而家連登咁多人用"學霸"呢啲支那潮語
連登果然好有愛好牛逼

屌！

樓主係咪有病 人地又冇得罪你

其實我覺得台灣女仔講嘢都係咁，可能佢學咗啲口音？

利申：只係睇過一兩條片

我會唔睇佢話自己學覇嗰啲片
利申：dse失敗者，睇到unun哋

佢係有啲造作嘅，但係又未去到黑人憎
但係考得柒睇佢啲dse片係真係有啲唔舒服

大佬，一定要出得密過你先可以叫愛香港？
而且肯怕片其實已經斷自己米路
我覺得佢付出既唔比你小wo

印象麻麻地 但係覺得你地真係網絡欺凌緊

屌

佢講嘢真係好撚難聽

我都係best 6 35啦
但係唔會覺得自己係學霸囉

低過連登仔標準

容海恩我就識 Child登？

想問係咪即係容海恩？

樓主咩用心
風頭火勢嘅情況下咁有爭議性post
又想帶風向？

拍片姐
唔鐘意咪唔好睇
佢拍下呢啲片都好過d 垃圾打機片啦

唔柒睇咪得，又冇串鳩你

個個女仔都係咁嫁啦，對男朋友唔同啲

你係咪kol，拍片有冇人地咁大影響力，有可比性咩

利申 非fans
但唔明樓主做乜鬼網絡欺凌
你話無表態都算
理由係講野造作
同埋爭議post霸鬼住熱門

咁人地係拿到咁多分 有咩問題...
你公開試好差？

你要鬥功勞
人地channel咁多人
人地開句聲
一定喚到更多人上街
亦都叫醒好多台灣人
算啦 樓主

你依家咪變成佢咁
吹奏返自己囉
你係自悲心作怪

根本利益行先
佢又唔係aim大陸班觀眾 唔怕得罪班蝗
而且佢身在台灣 台灣大多數人都撐香港
佢拍呢條片對佢有利而無害

真正敢於發聲 而值得敬佩既人 應該係果班事業上同大陸有掛勾但仍然勇於發聲 唔驚比人封殺（封荷包）果班人先岩

平時又唔見佢拍片講下香港 介紹香港野
仲成日扮台妹講野
好嘔心

WHO?????

樓主呢啲分化撚
你又知人地無去？
咁你又點證明自己有去呀
人地起碼有用自己影響力講比台灣人知
樓主做左啲咩？

同感 屌

以為容海恩

都有啲明樓主意思其實真係睇social circle
名校/地區名校 佢呢啲best 5 30分嘅其實唔少
佢無疑都算叻嘅 但又未叻到可以成日提住dse點溫點溫Melody Tam果啲就得啦人地狀元...
利申 4c2x 35

收皮啦

卑微的PR Franka 英文straight 5**都冇年年叫自己做學霸打飛機

Youtube 就係揀鐘意嘅嚟睇，咁佢賣點係咁我覺得無問題喎

你葡萄人地有條靚仔男朋友咪出聲囉

高分低能？ 不了

五大訴求
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

避免跌入「人民鬥人民」的圈套!

咪撚搞分化啦
人哋自己開channel 鐘意講咩咪講咩囉
你唔鍾意可以唔睇
人哋仲要反送中都要俾你咁攻擊
你有時間不如做多啲文宣仲好啦
搞自己人做咩鳩

612嗰日晏晝見到佢喺政總出現,
凈係呢個行為都值得我暫時無視佢嘅行為,
暫時subscribe 住佢先嘅

利申:發夢見到

(PS 佢真人真心矮+厚粉)

自我膨脹
睇啲片睇到好尷尬
啲動作同表情都好假

我高過佢
係咪可以做youtuber 唔使返工

屌仲以為講緊容海恩

堅係高分 連登仔真係

人地根本唔在意香港巿場
佢只會講國語同食台灣腸
關你香港人乜事呀

佢專門搭貴飛機
飛過來參與616 wo

佢話怕2047香港大限
鋪路做台灣人有個保障

樓主幾多分？

18歲已經諗好晒將來會點為未來鋪路
你信唔信。。。
如果佢係去外國我會信既。。。

台灣比到個環境佢發展演藝事業掛
佢去歐美好難做，真心
亞洲人想向歐美做明星融入佢地社會係幾乎不可能。。。。。。。

歐美唔係大家諗到咁好
一樣好多種族歧視

612見到佢係煲底電箱
真事 佢仲同個阿伯傾計
個阿伯大大聲屌鳩啲狗
依家仲記得

我都見到
係煲底電箱
但冇相 其他人好難信

民建聯嘅有邊個唔乞人憎？

以前同佢一齊跳舞 好l賤同乞人憎

佢演藝人黎嫁原來
真係唔知

佢ig有講自己返左去

屌你老母樓主擺撚到明搞分化
仲成班on9仔陪佢玩網絡欺凌
人地係同路人黎嫁
36分低分你地班on9都up得出
咁都要比你地屌低分
咁20幾分果啲係咪要食屎仆街死？
咪撚比人帶到風向啦
你地兒登仔係考到咁撚高分
唔該就有返啲獨立思考
真係好撚丟架

利申唔係fans

無錯，佢喺有限能力入面發揮到自己最大嘅影響力去宣傳反送中，你都仲要屌三屌四，唔係個個都要勇武先叫有作用㗎，兄弟爬山呀屌你

同意佢係做作同姣左D不過未去到唔鐘意

佢想做藝人

真 依個分我啊嫲都考到

小學雞咩，仲分分分

我以為容海恩

上面用開分呀嘛

小學考試？唔合格喎

大撚晒啊 火雞姐夠反送中 唔撚洗屌?

DSE個分唔係用黎換搵食工具，真心無撚用

垃圾黎

人地搵到食，你話之人

你真係好撚奇怪 唔知你係羨慕佢定點啦
你話自己抑鬱 屋企點慘點慘就識得要人同情你 但你因為人地講野把聲難聽就網絡欺凌人個陣你又唔識諗下當事人承受幾大心理壓力？
轉頭再曬埋自己成績 咁你同你口中既佢有乜分別？ 我覺得你仲乞人憎啦

老老實實我都唔係特別鐘意佢嘅拍片風格
但佢又冇好似冇用公子同Yaki咁宣揚ON9嘢
只不過係分享下過來人經驗
係人都知放榜講嚟講去都係三幅被
但每年都有年輕人要面對
而佢作為年輕人會睇嘅Youtuber
宣揚下正面訊息有乜問題

另外睇佢家姐ig知佢的確有買機票趕返嚟香港幫手
至於佢實際點樣幫就唔知啦
但本身都有幫手拍片宣傳仲唔夠？
呢啲大是大非時間仲搵呢啲無聊嘢分化？

我識海恩奶共
但唔識海恩奶油

見過佢真人
啲片把聲係chok出黎㗎
重點係唔好聽

樣嘅話我唔評論天生冇計
除咗佢把聲好做作扮可愛之外
我真係頂唔撚緊，
其他大致上我都覺得冇咩問題，
至少佢肯睇片到講反送中問題
好過好多其他YouTuber

佢有幾段片講話自己點解選擇台灣讀書
而且佢出身深水埗公屋
冇可能afford到去歐美讀書
加上台灣藝術界發展點都闊過香港多多聲啦
語言又相通 大家都係華人
起碼唔洗怕被本地人歧視

佢69 612 全日都係po吃喝玩樂 仲有剪頭髮
之後好多臺灣youtuber出聲幫香港 佢先上水講番 仲話買機票番616添

樓主 我係你就快趣對同路人道個歉 然後摺埋一邊

612佢係台灣剪頭髮喎

屌以為講緊容海恩
心諗條臭閪又講左D咩說話

一心想讀設計

無記錯人地仲要讀hku law

你唔講自己有抑鬱都唔覺你咁仆街
你開呢個po對當事人都好大傷害 已所不欲勿施於人啦
以前睇過佢香港room tour 人地都係公屋妹 你鐘意低調為自己努力 但都可以尊重人地高調散播正能量令更多人努力
雖然我都覺得佢提足咁多年係有啲煩 把聲亦真係有啲難頂
但起碼佢既故事會鼓勵到每年好迷茫既放榜生 而且佢都好明顯係唔想再比香港人批評先講哂全普通話擺明拍比台灣人睇啦 你唔鐘意就唔好睇放過人地啦

利申 無subscribe 睇過幾條片

E 條廢人都叫尖子？？

講韓國嘅liz都入hku (唔知幾多分
但印象中咁耐只係講過2次

邊位

佢成撚日係到扮台灣妹
之後又話人語言暴力佢

Ig 見過佢po機票
唔記得69 612 定616 但一定有返過黎香港

死臭閪仆街死啦
冚家剷屌你老母

唔係同條女讀台大咩

有好多勁過佢嘅Youtuber都會share唔同讀書tips考得好過佢嘅亦大有人在 但係人地唔會好似佢咁不斷標榜自己做學覇 呢個term真係幾令人反感

佢有番黎，嗰陣story有

有冇人覺得D正評有D古怪

好心連登仔唔好咁高要求
35分真係高 叫學霸都係做下標題黨姐
佢條片內容都無係咁話自己好勁

哇哇哇 呢啲咁嘅樣都要葡萄 唔好搞笑啦

佢讀台大,條女唔係

呢條友真係要推到佢收皮 之前係台灣住咗兩年每次一開youtube就俾佢啲垃圾片洗版
佢有條片咪喊住話香港層公屋得400呎好細 大把香港人等十世都上唔到公屋 你條死人新移民拎盡福利極速上樓仲想點

以爲容海恩

聽佢講野好痛苦，廣東話定普通話都係
仲有望到佢啲牙好唔舒服想送啲牙刷比佢